\section*{LỜI NÓI ĐẦU} % dấu * để không đánh sô thứ tự vào lời nói đầu
\thispagestyle{empty}

Trong bối cảnh biến đổi khí hậu ngày càng trở nên nghiêm trọng, việc giảm thiểu khí nhà kính là nhiệm vụ cấp thiết của toàn cầu. Với mục tiêu góp phần vào nỗ lực này, ứng dụng \textbf{THỐNG KÊ ĐÓNG GÓP
NGƯỜI DÙNG TRONG VIỆC GIẢM THIỂU KHÍ NHÀ KÍNH (WazNet)} được ra đời. Ứng dụng này cho phép người dùng theo dõi, đánh giá, và tối ưu hóa các hành động của mình nhằm giảm thiểu lượng khí nhà kính phát thải, từ đó thúc đẩy ý thức và hành động bền vững trong cộng đồng.

\textbf{WazNet}, tên đầy đủ \textbf{Waste zero, Net zero}. \textbf{"Waste zero"} đề cập đến mục tiêu loại bỏ hoàn toàn việc tạo ra rác thải hoặc giảm thiểu rác thải đến mức tối đa có thể. Mục tiêu này thường đi kèm với các chiến lược tái sử dụng, tái chế, và giảm thiểu lượng rác thải phát sinh từ hoạt động sản xuất và tiêu dùng. \textbf{"Net zero"} là trạng thái mà lượng khí nhà kính phát thải vào khí quyển được cân bằng bằng lượng khí nhà kính bị loại bỏ hoặc bù đắp, thường thông qua các hoạt động như trồng rừng, thu giữ carbon, hoặc đầu tư vào các dự án năng lượng tái tạo.

Ứng dụng là thành quả của sự hợp tác chặt chẽ giữa CECR (Trung tâm Nghiên cứu Môi trường và Cộng đồng) và sự tư vấn của TS. Hàn Huy Dũng. Với sự nỗ lực và cống hiến không ngừng, chúng tôi mong muốn ứng dụng sẽ trở thành công cụ hữu ích, giúp mọi người đóng góp hiệu quả hơn trong việc bảo vệ môi trường và ứng phó với biến đổi khí hậu.

Tài liệu hướng dẫn sử Tài liệu hướng dẫn sử dụng ứng dụng \textbf{WazNet} sẽ gồm hai phần chính là hướng dẫn cài đặt và hướng dẫn sử dụng các chức năng chính.
% Phần phụ lục sẽ giới thiệu về công nghệ sử dụng. 

Hy vọng rằng, thông qua ứng dụng này, mỗi người dùng sẽ nhận thức rõ hơn về vai trò của mình trong cuộc chiến chống biến đổi khí hậu và cùng chung tay xây dựng một hành tinh xanh, sạch và bền vững cho thế hệ mai sau.

\cleardoublepage
